
\begin{longtable}{| p{.03\textwidth} | p{.43\textwidth} | p{.47\textwidth} |}
  \caption{Extrahované parametry dat}
  \label{tab:features}                                                                \\

  \hline
     & \textbf{Parametr}                          & \textbf{Název ve zdrojovém kódu}  \\
  \hline
  1  & Maximum                                    & MAX                               \\
  \hline
  2  & Minimum                                    & MIN                               \\
  \hline
  3  & Relativní pozice maxima                    & RELATIVE POSITION OF MAX          \\
  \hline
  4  & Relativní pozice minima                    & RELATIVE POSITION OF MIN          \\
  \hline
  5  & Rozsah                                     & RANGE                             \\
  \hline
  6  & Rozsah relativní vůči maximu               & RELATIVE RANGE                    \\
  \hline
  7  & Relativní rozsah                           & RELATIVE VARIATION RANGE          \\
  \hline
  8  & Mezikvartilový rozsah                      & INTERQUARTILE RANGE               \\
  \hline
  9  & Relativní mezikvartilový rozsah            & RELATIVE INTERQUARTILE RANGE      \\
  \hline
  10 & Mezidecicolový rozsah                      & INTERDECILE RANGE                 \\
  \hline
  11 & Relativní mezidecicolový rozsah            & RELATIVE INTERDECILE RANGE        \\
  \hline
  12 & Rozsah mezi 1. a 99. percentilem           & INTERPERCENTILE RANGE             \\
  \hline
  13 & Relativní rozsah mezi 1. a 99. percentilem & RELATIVE INTERPERCENTILE RANGE    \\
  \hline
  14 & Studentizovaný rozsah                      & STUDENTIZED RANGE                 \\
  \hline
  15 & Průměr                                     & MEAN                              \\
  \hline
  16 & Průměr bez 10\,\% odlehlých hodnot         & MEAN EXCLUDING OUTLIERS (10)      \\
  \hline
  17 & Průměr bez 20\,\% odlehlých hodnot         & MEAN EXCLUDING OUTLIERS (20)      \\
  \hline
  18 & Průměr bez 30\,\% odlehlých hodnot         & MEAN EXCLUDING OUTLIERS (30)      \\
  \hline
  19 & Průměr bez 40\,\% odlehlých hodnot         & MEAN EXCLUDING OUTLIERS (40)      \\
  \hline
  20 & Průměr bez 50\,\% odlehlých hodnot         & MEAN EXCLUDING OUTLIERS (50)      \\
  \hline
  21 & Medián                                     & MEDIAN                            \\
  \hline
  22 & Modus                                      & MODE                              \\
  \hline
  23 & Rozptyl                                    & VARIANCE                          \\
  \hline
  24 & Směrodatná odchylka                        & STANDARD DEVIATION                \\
  \hline
  25 & Střední absolutní odchylka                 & MEDIAN ABSOLUTE DEVIATION         \\
  \hline
  26 & Relativní směrodatná odchylka              & RELATIVE STANDARD DEVIATION       \\
  \hline
  27 & Index disperse                             & INDEX OF DISPERSION               \\
  \hline
  28 & Špičatost                                  & KURTOSIS                          \\
  \hline
  29 & Šikmost                                    & SKEWNESS                          \\
  \hline
  30 & Pearsonův 1. koeficient šikmosti           & PEARSONS 1st SKEWNESS COEFFICIENT \\
  \hline
  31 & Pearsonův 2. koeficient šikmosti           & PEARSONS 2nd SKEWNESS COEFFICIENT \\
  \hline
  32 & 1. percentil                               & 1st PERCENTILE                    \\
  \hline
  33 & 5. percentil                               & 5th PERCENTILE                    \\
  \hline
  34 & 10. percentil                              & 10th PERCENTILE                   \\
  \hline
  35 & 20. percentil                              & 20th PERCENTILE                   \\
  \hline
  36 & 1. kvartil                                 & 1st QUARTILE                      \\
  \hline
  37 & 30. percentil                              & 30th PERCENTILE                   \\
  \hline
  38 & 40. percentil                              & 40th PERCENTILE                   \\
  \hline
  39 & 60. percentil                              & 60th PERCENTILE                   \\
  \hline
  40 & 70. percentil                              & 70th PERCENTILE                   \\
  \hline
  41 & 3. kvartil                                 & 3th QUARTILE                      \\
  \hline
  42 & 80. percentil                              & 80th PERCENTILE                   \\
  \hline
  43 & 90. percentil                              & 90th PERCENTILE                   \\
  \hline
  44 & 95. percentil                              & 95th PERCENTILE                   \\
  \hline
  45 & 99. percentil                              & 99th PERCENTILE                   \\
  \hline
\end{longtable}%
